覺得自己好仆街

對鍾意嘅人同事會好上心
冇興趣嘅事就好容易會放飛機

之前應承咗人幫下手，以為自己嘅角色可有可無之後去咗一兩次就冇去

返工又hea吓hea吓，雖然佢真係冇assign嘢比我做又冇錢收，但我扮都唔扮下係咪唔係咁好？

琴日我有個小學同學約我，其實之前因為嗌交所以keep住尷尷尬尬咁。朝早見搵佢唔到以為佢起唔到身就放咗佢飛機（前一日都有講定佢唔聽電話就當冇一回事）點知佢已經到咗。

相信睇到呢到都feel到我冇咩愧疚感 開始唔識分藉口同道理，到底係其實都可以理解定真係我錯？

你錯
罰你抄聖經十次

唔好啦

基本上說服唔到我個腦我真係有錯，就唔會想理你叫我抄幾多次聖經

啲post唔曉郁

死仆街

俾你推郁晒

咁似我個frd
佢係表面熱情friendly 但內心好冷漠

返工無錢收 ？ 你做義工 ？

你咁都睇得出 有時見有啲人特別受歡迎，諗諗下應該就係佢哋內外一樣friendly